從前北京裏住著共匪 叫近平

努力製造肺炎

有一天他計錯數